// No comment provided by engineer.
"[Beta] You can choose to use experimental natural language parsing mode when create new event. This feature will be constantly improved. Available languages: English, Spanish, French, Japanese, German, Chinese." = "[베타] 새 이벤트를 생성할 때 실험적 자연어 구문 분석 모드를 사용하도록 선택할 수 있습니다. 이 기능은 지속적으로 개선될 것입니다. 사용 가능한 언어: 영어, 스페인어, 프랑스어, 일본어, 독일어, 중국어.";

// No comment provided by engineer.
"App info" = "앱 정보";
"Auto-select day" = "요일 자동 선택";

// No comment provided by engineer.
"Auto-select day when month changes" = "월이 변경되는 날짜 자동 선택";

// No comment provided by engineer.
"Auto-select first day of month/week when calendar changes" = "달력이 변경 될 때 월 /주의 첫째 날 자동 선택";

// No comment provided by engineer.
"Available calendars" = "사용 가능한 캘린더";

// No comment provided by engineer.
"Calendar grid view" = "캘린더 그리드보기";

// No comment provided by engineer.
"Calendar View" = "달력보기";

// No comment provided by engineer.
"Calendars" = "달력";

// No comment provided by engineer.
"Cancel" = "취소";

// No comment provided by engineer.
"Check calendar at a glance" = "한눈에 캘린더 확인";

// No comment provided by engineer.
"Choose your desired app icon" = "원하는 앱 아이콘을 선택하세요";

// No comment provided by engineer.
"Custom App Icon" = "맞춤 앱 아이콘";

// No comment provided by engineer.
"Dark" = "어두운";

// No comment provided by engineer.
"Date" = "데이트";

// No comment provided by engineer.
"Date Info Widget" = "날짜 정보 위젯";

// No comment provided by engineer.
"Default event duration" = "기본 이벤트 기간";

// No comment provided by engineer.
"Delete Event" = "이벤트 삭제";

// No comment provided by engineer.
"Dim" = "어둑한";

// No comment provided by engineer.
"Done" = "끝난";

// No comment provided by engineer.
"Edit Event" = "이벤트 수정";

// No comment provided by engineer.
"General" = "일반";

// No comment provided by engineer.
"Haptic feedback" = "햅틱 피드백";

// No comment provided by engineer.
"Light" = "빛";

// No comment provided by engineer.
"Lunar date" = "월간 날짜";

// No comment provided by engineer.
"minutes" = "의사록";

// No comment provided by engineer.
"Month" = "달";

// No comment provided by engineer.
"Month view" = "월별보기";

// No comment provided by engineer.
"Month view calendar" = "월별 달력";

// No comment provided by engineer.
"Name" = "이름";

// No comment provided by engineer.
"None" = "없음";

// No comment provided by engineer.
"Off" = "떨어져서";

// No comment provided by engineer.
"OK" = "확인";

// No comment provided by engineer.
"On" = "의 위에";

// No comment provided by engineer.
"Quick Event" = "빠른 이벤트 평가";

// No comment provided by engineer.
"Settings" = "설정";

// No comment provided by engineer.
"Show days out" = "나날의 표시";

// No comment provided by engineer.
"Supplementary day view" = "추가 일보기";

// No comment provided by engineer.
"Themes" = "테마";

// No comment provided by engineer.
"Upcoming events" = "다가오는 이벤트";

// No comment provided by engineer.
"Version" = "버전";

// No comment provided by engineer.
"View Event" = "이벤트보기";

// No comment provided by engineer.
"View mode" = "보기 모드";

// No comment provided by engineer.
"Week view" = "주간보기";

// No comment provided by engineer.
"read a book this Friday 8PM..." = "이번 주 금요일 오후 8시 책을 읽으십시오 ...";

// No comment provided by engineer.
"You can choose available calendars to shown in event list" = "이벤트 목록에 표시 할 사용 가능한 캘린더를 선택할 수 있습니다.";

// No comment provided by engineer.
"No more events today,\nenjoy your day!\n🎉" = "오늘은 더 이상 이벤트가 없습니다. 즐거운 하루 되세요! 🎉 ";
"No events for today,\nenjoy your day!\n🎉" = "오늘은 이벤트가 없습니다. 즐거운 하루 되세요! 🎉 ";
"English" = "영어";
"Vietnamese" = "베트남어";
"Change app Language" = "앱 언어 변경";
"All day" = "하루 종일";
"Start" = "스타트";
"End" = "종료";
"Add event" = "이벤트 추가";
"Recurring event" = "반복 이벤트";
"Recurring date" = "되풀이 날짜";
"Start time" = "시작 시간";
"End time" = "종료 시간";
"Location" = "위치";
"New Event" = "새로운 이벤트";
"Input event" = "입력 이벤트";
"Select event start time" = "이벤트 시작 시간 선택";
"Select event end time" = "이벤트 종료 시간 선택";
"Title of the event" = "이벤트 제목";
"Event duration" = "이벤트 기간";
"Collapse this view" = "이보기 축소";
"Create new event" = "새 이벤트 만들기";
"Follow system" = "팔로우 시스템";
"Widget theme" = "위젯 테마";
"Rate Clendar" = "요금 달력";
"Sharing" = "나누는";
"Sharing is caring. If you like Clendar, please leave a review or help sharing this app to the world, thank you!" = "공유는 배려입니다. Clendar가 마음에 들면 리뷰를 남기거나이 앱을 전 세계에 공유하는 데 도움을주세요. 감사합니다!";
"Share Clendar" = "캘린더 공유";
"Calendars Visibility" = "캘린더 가시성";
"Week" = "주";
"Calendar" = "달력";
"Delete" = "지우다";
"Edit" = "편집하다";
"Are you sure you want to delete this event?" = "이 이벤트를 삭제 하시겠습니까?";
"Default" = "기본";
"Original" = "실물";
"Keyboard shortcuts" = "키보드 단축키";
"Productivity, increased! 🚀" = "생산성 증가! 🚀";
"Events" = "이벤트";
"Dismiss view" = "보기 닫기";
"Save event" = "이벤트 저장";
"Toggle all day switch" = "종일 전환 전환";
"Switch to current date" = "현재 날짜로 전환";
"Preferences" = "환경 설정";
"Open Settings" = "설정 열기";
"Siri Shortcuts" = "Siri 단축키";
"Show Siri shortcuts view" = "Siri 단축키보기 표시";
"Open Clendar Siri Shortcuts" = "캘린더 Siri 단축키 열기";
"Create new Clendar event(s)" = "새 캘린더 이벤트 생성";
"Open Clendar Settings" = "캘린더 설정 열기";
"New Clendar Event" = "새로운 캘린더 이벤트";
"Feedback/Report Issue" = "피드백 / 문제보고";
"Event" = "행사";
"Event List Widget" = "이벤트 목록 위젯";
"Your day events at a glance" = "한눈에 보는 하루 일정";
"You can now quick shortcuts to Siri and Shortcuts app. Try adding one below" = "이제 Siri 및 바로 가기 앱에 대한 빠른 바로 가기를 사용할 수 있습니다. 아래에 추가해보세요";
"If you're feeling Clendar is helpful and would like to support the app development effort; like new features, extra themes, app icons in the future; tips are greatly appreciated. Any tip amount helps a lot, thank you very much!" = "Clendar가 도움이된다고 생각하고 앱 개발 노력을 지원하고 싶다면; 새로운 기능, 추가 테마, 향후 앱 아이콘 등 팁은 대단히 감사합니다. 팁 금액은 많은 도움이됩니다. 대단히 감사합니다!";
"Swipe down to collapse" = "접으려면 아래로 스 와이프하세요.";
"Event deleted!" = "이벤트가 삭제되었습니다!";
"Unable to determine email sending state" = "이메일 전송 상태를 확인할 수 없습니다.";
"Unable to open email client, please try again later" = "이메일 클라이언트를 열 수 없습니다. 나중에 다시 시도하십시오.";
"Events deleted!" = "이벤트가 삭제되었습니다!";
"Delete All Future Events" = "모든 향후 이벤트 삭제";
"Delete This Event Only" = "이 이벤트 만 삭제";
"This is a repeating event." = "이것은 반복되는 이벤트입니다.";
"Is Recurring" = "되풀이";
"No event selected" = "선택한 이벤트가 없습니다.";
"True Dark" = "진정한 어둠";
"True Light" = "진정한 빛";

// No comment provided by engineer.
"No more events today,\nenjoy your day!\n" = "오늘은 이벤트가 없습니다. \n 즐거운 하루 되세요! \n";
"No events for today,\nenjoy your day!\n" = "오늘은 이벤트가 없습니다. \n 즐거운 하루 되세요! \n";
"Clendar, new event" = "Clendar, new event";
"Clendar, open settings" = "Clendar, open settings";
"You will be redirect to Settings app to select your preferred app language. After choosing the language, please relaunch the application to apply effects (Tip: you can tap the top left icon, below the status bar to quickly launch the app)." = "선호하는 앱 언어를 선택하기 위해 설정 앱으로 리디렉션됩니다. 언어를 선택한 후 응용 프로그램을 다시 실행하여 효과를 적용하십시오(팁: 상태 표시줄 아래의 왼쪽 상단 아이콘을 눌러 앱을 빠르게 실행할 수 있음).";
"Change Language" = "언어 변경";
"Support" = "지원하다";
"Tip jar" = "팁 항아리";
"Default Calendar" = "기본 캘린더";
"Gregorian" = "달력";
"Buddhist" = "불교 달력";
"Lunar calendar (Chinese calendar)" = "음력";
"Coptic" = "콥트 달력";
"Ethiopic (Amete Mihret)" = "에티오피아(Amete Mihret) 달력";
"Ethiopic (Amete Alem)" = "에티오피아(Amete Alem) 달력";
"Hebrew" = "히브리 달력";
"Indian" = "인도 달력";
"Islamic" = "이슬람 달력";
"Islamic civil" = "이슬람 시민 달력";
"Japanese" = "일본 달력";
"Persian" = "페르시아 달력";
"Republic of China" = "중화민국 달력";
"tabular Islamic" = "표 형식의 이슬람 달력";
"Calendar Type" = "달력 유형";
"Clendar+ is an one-time-purchase to access premium features. Basic functionality will remain free forever. You can verify and restore past in-app-purchases, if any, by tapping on the Restore button." = "Clendar+는 프리미엄 기능에 액세스하기 위한 일회성 구매입니다. 기본 기능은 영원히 무료로 유지됩니다. 복원 버튼을 눌러 과거 인앱 구매를 확인하고 복원할 수 있습니다.";
"You have Clendar+. Thanks for your support! 😊" = "Clendar+가 있습니다. 지원해주셔서 감사합니다! 😊";
"Restore" = "복원";
"More calendar identifiers, such as:" = "다음과 같은 추가 캘린더 식별자:";
"... and many more features to come in the future!" = "... 그리고 앞으로 더 많은 기능이 제공될 예정입니다!";
"Restore Purchases" = "트랜잭션 복원";
"Unlock all features with one purchase!" = "한 번의 구매로 모든 기능을 잠금 해제하세요!";
"First weekday" = "첫 번째 평일";
"Unlock extra features" = "추가 기능 잠금 해제";
"One time purchase" = "1회 구매";
"Supporting Clendar's development" = "Clendar의 개발 지원";
